今日風向：係勇武屌快閃行動？

我有d疑惑

有冇諗過勇武真係唔開心太快閃

唔係 係快閃到唔見有成效呀

呢個就係我所講既「太」
野都未做好就閃...

咁想做啲咩可唔可以攞出嚟講下

我個人就覺得幾好，狗嘅動作快咗，但都唔夠前線快
覺得啲po又係三毛po嚟

借個位 手足入嚟討論下
想同全港街坊tg激情交流

我想知你預測嘅成效係咩
又或者未快閃之前嘅成效又係咩

點解你會覺得今日係被牽制反而之前嘅模式係冇被牽制？

又或者點解你會認為撚唔到狗？ 佢地係full gear 等左一日再不斷轉場再轉場

我想知咁係咪即係勇武派並不是帶頭快閃嘅人？
而勇武派如果冇快閃係想以咩形式進行勇武行為？

大家要保持獨立思考

唔係
8月5之前已經意識到快閃實行上既問題
而有人話帶頭者有鬼
8月5亦都有同樣感覺

雙線同行，兩面一齊做，冇衝突

好多連登仔對字眼既詮譯總係有少許偏差
Be water 就解做完全散水 返屋企
Hit and run 就係得run 但唔會hit

你要消耗敵人體力同分散兵力 所以先會run
但敵人未到未部署你就run 你只係玩緊出左黎既手足
而家就係擺幾隻鬼 引導大家去某幾個地方
或者淨係收風大家會去邊快閃 對方根本唔需要調兵

總結就係 be water 又好 hit and run 又好
首先要明白左套戰術既真正意義 之後嚴格執行
否則 會玩死埋自己

push